（估國家）老翁養兒40年始知非親生 怒極殺妻跳河自盡

湖北黃石市70歲黃姓老翁早前懷疑袁姓妻子出軌，為兒子做親子鑑定後，證實兒子並非親生，近日與妻子爭執後將其殺死，其後跳河自殺。

經當地警方調查，黃翁育有一子一女，兒子今年已40歲。在得知兒子非親生骨肉後，黃翁多次向袁妻及子女提出分家要求，並多次發生爭執。上月19日黃翁再次與妻子爭吵，黃一氣之下將對方殺死並逃離現場。

家屬發現後報警，惟袁婦因失血過多，當場死亡。及後，警方發現黃逃往江北方向，同月24日在蘄春縣一村鎮江邊發現其遺物。4天後警方在江邊發現一具無名男屍，經檢驗及DNA比對，確認是黃翁。

【支那邏輯】【直播跳河】男主播溺斃 拍攝者：同佢認識20分鐘竟要賠$5.8萬